晚晚失眠 做乜唔瞓？

屌 12點幾上床
到依家都未訓到...
你地做乜唔瞓？

隔住個mon都feel到

好掛住我女神bb

me too好想訓教 10點幾又要起身返工

唉。。。想死

唔好訓囉

8點返工到而家未訓過

無 無 無啊

勇士 唔洗瞓啦

一點就翻左上床啦屌

唔訓啦都就6點
7點出門口訓1粒鐘仲攰過唔訓返工

搵唔到原因既失眠真係好灰

㩒少陣電話呢？

有少少明白象仔唔想翻工既感覺

尚有多少工作失眠亦有罪

熱醒咗瞓唔返

失眠咗一個鐘，準備起身返工，可能係早咗起身

一個鐘咁多

米你老味